今時今日香港人幾時先醒

就以4000蚊為例子
全香港人都比陳茂波條撚樣撚到香港人
點解今時今日仲未有人叫條垃圾落台？
其他國家一早已經出黎遊行叫條陳茂波拎返個位出黎
點解香港人仲要受條撚樣氣
果4000蚊 唔係政府架
係我地班納稅人架
點解我地唔出黎抵抗
叫佢加快腳步？
佢咁少事都做唔黎
香港人既錢點交比呢個人？
派錢都派唔到
咁不如叫佢讓個位出黎比其他人做
我唔信全港人企出黎
叫佢落台 我唔信無效
我地一直比人恰到上心口

香港科技落後仲要用人手填資料
已經係世界笑話

大家有無諗過
果4000$
根本係拖到貿貿然戰打完（雖然唔知幾時完）
先會加快進度比我地班香港人？

香港人 駁唔到？

對你地班香港人 真失鳩望

個個好似你咁要拎4000蚊咩

我只係舉例子
咁事實上你啲撚樣俾人恰緊到上心口都唔撚在意

香港人俾人強姦到幾時先識醒

香港人只有極少部分係有腦有政治sense, 其他只係識返工供樓，ig飲飲食食同旅行

sad,but true

香港人幾時變到咁
以前64果種氣魄去哂邊

你係咩人

香港人 ，香港人對香港人失望有咩問題？

去示威囉
然後比人拉

根本個個香港人都知事實同真相
只係個個都蒙蔽雙眼
繼續嘻嘻哈哈過日子
但你覺得可以維持幾耐？

岩呀
拉完一個又一個
香港人都wfc
唔係拉自己就得了
咁咪繼續比人強姦
就係咁 中國 同香港班高官完全唔撚驚你哋班香港人

以前就話有英國佬撐腰，依家邊撚個睇香港呀
英國佬自己都唔掂啦

真係好想問香港人
究竟叫陳茂波 落台有幾難？
連陳茂波都唔撚驚香港人
林鄭點會驚啊

根本冇人想做帶頭 做第一個衝得快死得快
有辦你睇 e.g.梁天琦 黃之鋒
過多幾年都冇人記得佢地個名
香港嘅黑歷史只會慢慢被埋沒
個個都各家自掃門前雪

利申識屌唔識做

巴打唔好咁灰住
我相信下個月個遊行都會好多人企出黎

我哋班香港人要剷除佢其中一直棋都唔得呀
莫講話打大佬呀

我只可以話果4000$
短期內都唔會派比我地香港人
點解咁講？
政府會唔會咁on9
派錢比香港人黎反自己？
比4000$你地
到時可能有本
就真係可以推翻到
所以香港人仲諗住果4000？
不如出黎抗爭到底
到時可只4000？
香港既自由同未來都有啦

真心想問一句
你哋寧願俾人禁住黎屌定選擇掙扎
前者注定死路一條
後者你總會有一絲機會

如果連機會都放棄咁不如比人屌撚死算數

開喺吹水台好快沉

真正關心香港嘅人就會入黎

我哋香港人根本就可以決定將陳茂波份糧凍結
佢一日未撚搞掂嗰$4000計劃佢一直都唔可以出糧
咁樣我覺得先可以令到佢真正做嘢囉
反正而家糧又照出
得閒又鳩up下刺激香港既經濟
上年嘅財務預算案都未撚搞掂
仲講埋啲大逆不道嘅嘢

係擺明要玩尻你地架啦，你吹呀？
專登要你人手填表，再人手安排出票，慢慢玩尻你地
你地咪又係乖乖地跟住比人玩

所以我咪話香港人根本一直俾佢撚緊
香港人仲要唔企出黎
仲覺得佢真係會今年會派晒
根本就應該凍結佢份糧

點凍結？打劫HSBC？
行政，立法，執法部門都完全被控制，仲可以做咩？

集體唔交稅已經得啦
同埋罷工,罷課
雖然上年呢兩個方法係香港係無可能發生
但我信如果用 一定work

香港已經好，示威只係俾人拉，坐監
係大陸，係新疆示威，早已經唔再存在係呢個世上

講真雨傘嗰期都令唔少人醒覺咗
但之後真係灰撚晒機 尤其睇住一個二個俾人拉去坐監...

發生咩事 醫生免試來港 民建聯方案 立法會正在討論

唔洗醒喇，等死啦

就算所有打工仔唔交薪俸稅都影響唔到，因為薪俸稅佔稅收比列好少
就算比你真係發生，香港可以發高息債券賣比大陸，到時仲仆街